呢幅圖要出現喺每一幅連儂牆唔該！！！

警方叻哥式回應1：唔肯定張相喺當日影。
不攻自破：麻煩你自己check返警方過去幾個月，有幾何會喺呢個十字路口咁樣部署4部車啦！

警方叻哥式回應2：唔肯定張相喺事前定事後影。
喂呀哥，小學生揸車都識搵路啦，唔通車完個傷者走又兜路返去事發現場會一會防暴呀？

歡迎大家提供當晚直播片段佐證

有原圖check 返時間應該知，sorry 唔熟IT 野
但罷明黑警阻住

推

殺人犯

曱近平

見到有一個螢光衫既，係記者？

推到有原圖時間

曱甴講乜都無人信
曱甴推人落樓仲想洗白

綠曱甴謀殺學生

push

曱甴平

屌你老母 血債血償

點解仲有人信警察

華爾街狼人出左片，係星期日

Push

曱甴講野唔洗理

Link

宜家都無晒牆啦

亂射催淚彈
加
阻礙救援
加
謀殺
軍事法庭判幾多碌？

甴近平

其實無論張相係事前定事後
當日定之前影定都好
張相都好明顯係班狗企撚哂係部白車前面
而無論車入面有傷者定冇傷者都好
班狗都係阻礙緊救援

有片 有街坊話係11月4日 01:22 拍攝

事前事後都係阻礙啦
事前就係唔俾救護去救人
事後就係唔俾送傷者走
唔通救護車無啦啦出隊同你班狗傾計呀？

推呀 殺人兇手

果班黑警係唔係入左停車場

Backup

死三次

樓主
仲有呢張

曱甴王 甴近平

成隊每一個死三次

在墮樓科大生周同學被送上救傷車時
仲向救傷車前方射催淚彈
係咪癲㗎！

有 EXIF/當日報紙 就最好

曱甴殺人兇手

區議會文宣 建制議員支持何君堯

阻礙救援，等同謀殺

正確
所以呢張相一定係狗嘅罪證 一定要推

黑警甴死全家！

仲有舉槍指住女仔頭個張

不能只有我看到

p

推呀！！！

落地獄啦仆街

軍事法庭
聯合國都唔撚理香港
要查612已經查左

阻止救人如同殺人

周同學

黑警必需要死全家

警甴

721

共建黃色經濟圈
由抵制狗源開始

pish

up

殺人兇手

屌你

不論係事前定事後定係唔係當日
根本任何時候都唔應該阻礙救護車前進

【斬親共票倉】民建聯選唔到 著數照收，下年福利更加好

Tui

屌你老母 死黑警曱甴

離晒譜㗎!!
上救護車時
仲要向救護車前方射催淚彈

當晚01:24:59已經見到咁擋住
Source:有線直播

貼廁所啦

死曱甴

推！！！

等曱甴兜完先放片
片主醒目

但一諗起周同學....

好返好返

呢度咪尚德廣場囉

最好加翻d字,延誤治療,殺人兇手個類

習曱甴

Pushhh

哇屌

推呀!! 黑警死全家

收皮啦狗 你地有幾可咁重視將軍澳呀

樓主可唔可以整張紅海圖 + 呢張合埋一張?

搵人幫幫手加字

簡單直接影相無論電話相機都好
都有得睇返拍攝日期時間架喎？

Push
甴近平

影到三樓牆壁已有血跡

三樓已有血跡，很大可能傷者未跌落二樓前已經受傷！

唔洗講啦 謀殺黎

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

畜意謀殺

似係fa
有現場fa講過話有fa帶救護員去現場

推！！！！

屌佢老母

天橋同街果度d街坊好可能有影相

根本唔駛講咁多, 一張相, 加一句 "警察真係無阻住?" 就得.

如果真係製圖當然唔駛

Respect呢位手足
我認我垃圾

屌你老母

殺人填命

第31秒，backup

痴撚線救人都唔俾

ｐｕｓｈ

黑警死全家

屌 推

呢的文宣好！
清楚大隻易明！

Push.

習曱平

Pish

真係屌佢老母 仲話冇阻

好主意

原本啲文宣冇晒啫
幅牆冇拆架嘛 痴過咪得

曱甴阻礙救援

推 聽日印

藍絲：一定係合成圖！

推 airdrop 加字都可以

D

對呀屌

C

死仆街

S

推！ 出街貼文宣

救護車自己本身會唔會有gps同車cam

[行動] 論「目標」既重要性，推上熱門唔該，大家討論下之後既行動！！！

幫手推

利伸 iphone canon 用家 睇相detail 有時間地點
但唔知可唔可以以edit

阻礙救援
等同謀殺

習甴平 甴近平 曱甴平 習近平

衝過去啦

就係呢班仆街害到周同學咁。。

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

甴近平

警甴